{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068663",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "라이다운 커피 로스터스"
    },
    "text": "テイクアウトドリンク1000ウォン割引 - メニュー:フィルターコーヒー6,300ウォン、エアロプレス6,800ウォン、ナッツ6,100ウォン、アメリカーノ4,800ウォン、カフェラテ5,300ウォン、フラットホワイト5,300ウォン、バニララテ5,800ウォン、ルイボスジンジャーアンドライム5,800ウォン、ベルギーチョコラテ5,800ウォン、ルイボスラテ5,800ウォン、抹茶テリーヌ4,000ウォン、チョコチップクッキー4,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "フィルターコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィルターコーヒーは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エアロプレスの値段はいくらですか？",
            "answer": "エアロプレスは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナッツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナッツは6,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルイボスジンジャーアンドライムの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルイボスジンジャーアンドライムは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベルギーチョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベルギーチョコラテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルイボスラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルイボスラテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶テリーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶テリーヌは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコチップクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコチップクッキーは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 163,
        "QA": 331
    }
}